{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040528",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1095672?place[place_type]=GID&place[gid]=1095672&place[latitude]=36.3163736996&place[longitude]=126.5106114566&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령 아도니스 펜션"
    },
    "text": "アドニスペンションは大川海水浴場に位置した特別な経験を提供する宿です。 お客様の立場から常に配慮するアドニスペンションは快適な寝床を提供し、大川海水浴場で最も清潔さを誇っています。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 オンシーズンの7月1日から8月31日までは追加人数料金があり、最大人数を超過した場合は入室できない場合があります。 ペットと一緒の場合は入室を拒否され、未成年者は男女同室での宿泊が不可能で、同性の場合は保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入退室時間を遵守し、施設毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。客室内での喫煙は禁止されます。 娯楽や飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 ペンションではIPTVと無料Wi-Fiサービスとバーベキュー場を提供しています。 炭とグリルは別途費用が発生し、寝具の追加と人数追加に関する情報もご案内しております。 無料駐車はペンションの裏側にある共用駐車場から可能で、大川海水浴場まで徒歩30秒の距離です。 チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "アドニスペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "アドニスペンションは大川海水浴場に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アドニスペンションはどのような経験を提供していますか？",
            "answer": "アドニスペンションは特別な経験を提供しています。"
        },
        {
            "question": "アドニスペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "アドニスペンションのチェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンの期間中には何か追加料金がありますか？",
            "answer": "オンシーズンの7月1日から8月31日までは追加人数料金があります。"
        },
        {
            "question": "アドニスペンションはペットの宿泊を許可していますか？",
            "answer": "アドニスペンションではペットの宿泊は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はアドニスペンションに宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能で、同性の場合は保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "アドニスペンションでは何の設備やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "アドニスペンションではIPTV、無料Wi-Fiサービス、バーベキュー場が提供されています。"
        },
        {
            "question": "アドニスペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "アドニスペンションの裏側にある共用駐車場から無料で駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "アドニスペンションでの喫煙は可能ですか？",
            "answer": "アドニスペンションでは客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "アドニスペンションでの娯楽や飲酒は可能ですか？",
            "answer": "アドニスペンションでは娯楽や飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、ご遠慮ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 370,
        "QA": 443
    }
}